\Introduction

Во введении отражаются следующие основные моменты:
\begin{itemize}
	\item общая формулировка темы;
	\item теоретическое и практическое значение выбранной темы, ее актуальность;
	\item степень разработанности проблемы;
	\item конкретные задачи исследования;
	\item  объяснение того, как автор намеревается решать поставленные задачи, обоснование
логической последовательности раскрываемых вопросов, общего порядка исследования и
структуры работы;
	\item  использованные в работе источники информации.
\end{itemize}

Введение должно быть кратким (1-3 страницы) и четким. Его не следует перегружать общими
фразами. Главное, чтобы читающий понял, чему посвящена работа, какие задачи автор сам для
себя наметил.
